[Steam] Mac 玩 PC Game

見到做半價心動買左隻 PC Game，但點可以係 Mac 上面玩？

唔用 Steam Build 同 Wine Bottler 得唔得？

裝windows

bootcamp裝windows係最好嘅方法

用parallel desktop 裝windows 先係最好方法

裝linux